[F1] 覺唔覺得McLaren拉花越嚟越唔掂?

靚極咪又係dnf

越睇越心痛

你都買唔起架啦

買乜春呀？

紅色車幾點發佈

變咗木瓜橙
以前電鍍銀最正

我覺得16還好 衣家隻橙真係唔識欣賞

我都覺得vodafone sponsor嘅年代最正

今年好過上年

世界上有咁多隻顏色，點解偏偏要用木瓜橙呢?

世界上有咁多隊F1，點解偏偏中意麥拿倫呢?

我只係想表達mclaren曾經有好靚嘅livery, 例如senna年代紅白款式，或vodafone年代嘅白銀款式。我係唔明為何一個車隊點解喺livery方面有咁大轉變。Tatsy嘅野我真係識條春
但哩個問題同鍾唔鍾意車隊無關

我無非都係想各位ching講下對mclaren近年拉花嘅感覺啫
或者有人真係鍾意哩個拉花呢
入得嚟哩個post嘅，相信大家都有睇開F1
唔使下下講說話都咁mean嘅

其實點解要哩個橙色
感覺好cheap

1960年代尾，70年代頭
佢地都有用橙色車身
但係全架車都車橙色
當年橙色可能無咩問題

但到咗今時今日，覺得隻色硬係好柒咁

我覺得橙藍好精神 好型
前幾年隻黑色好唔精神又多壞車

相比起前2年，配籃色係好d嘅

講者無心 如果令你有bad feeling講返聲sorry先
難得大家志同道合 一齊睇好車

就算拉花幾靚，佢再唔爭氣仲keep住在末段班游走，都好影響觀感...

反而覺得橙藍色好sharp好好睇 ，靚過笨屎銀+湖水綠

一開頭講dnf都係講下笑抽下水

sor
誤會咗你
2019年希望3大隊都有得鬥之餘，中游車隊應該都競爭激烈
一齊睇好車

咁成日dnf都真係事實嚟嘅

紅色的跑車偷跑了